男朋友出軌

上個禮拜男朋友第一次上我屋企見家長
一開始都正正常常
但係食飯係飯檯度
我老母係咁夾嘢比佢食
係咁話咩食多啲嘢發育好啲先會變大
又係咁講鹹濕嘢
我仲見到我老母同佢打眼色
跟住今日我放工一直聯絡唔到我男朋友
返到屋企聽到我老母房有啲呻吟聲
我以為老豆老母係度搞嘢啦
但係我突然聽到我男朋友把聲講 我要射啦
而家我係街 唔知點面對佢地
利申：黃絲

想俾樓主屌...👉👈

3分

唔要
利申：處女

真人真事

先介紹一下自己, 我今年廿四歲, 做開健身, 算係Sporty類型, 同埋平時都算口多多果種
同女朋友(阿k) 一齊左兩年幾, 佢細我兩年, 平時我地關係都算幾好
我記得第一晚上女朋友屋企見佢mami (佢daddy要返工, 好多時夜晚唔係到),
我第一次見到佢mami就話: auntie你好靚, 怪唔得個女咁靚啦生得( 當時女朋友都在場, 佢當我講笑, 大家無咩)
近排同女朋友因為一啲小事嘈交, 有兩日都無搵對方
咁早兩日大約6點左右我就買左佢最鍾意食嘅cheese cake同埋花, 主動上佢屋企諗住夜晚同佢出去食飯
咁岩果日女朋友OT未返屋企, 得佢mami係屋企..

我: auntie, 阿k 仲未返屋企?
auntie : 未阿, 佢琴晚好似話今日收晏。你坐低等佢一陣啦, 你地係咪嘈交呀?
我: 阿k同你講? 係呀, 其實好小事, 我坐低等佢一陣ok..

坐左大約半個鍾佢都未返黎, 咁我一喺廳睇住電視等, auntie 就坐埋黎一齊睇
之後中間有啲閒聊內容不值一提 , 過左一陣佢問我飲唔飲野, 我答話唔駛, 我有帶水,
佢唔知邊到拎左枝紅酒出黎
auntie: 我個朋友係澳洲帶左枝wine, 不如我俾啲你試下..
(我記得之前上黎食飯果陣有提過自己鍾意飲紅酒)
咁我見佢都拎哂杯, 禮貌上接過佢杯酒...當時都無留意佢倒成杯滿哂俾我, 佢自己都飲左少少
我一杯已經有啲wing( 原諒小弟飲量真係麻麻)
我坐多左一陣, 見auntie開始貼到好埋, 坐左落我到, 我印象當時面貼面,
酒醉三分醒, 坦白講當時我係知道發生咩事, 但手軟腳軟...
同埋其實auntie 皮膚keep得好好( 可能平時唔需要工作)
過左一陣已經做左啲唔應該做嘅事...
事後果晚大約11點幾, auntie送我落樓坐的士( 我記得當時佢係拖住我)
琴日我whatsapp女朋友, 原來佢果日day off, 同班朋友返左深圳玩...
全部真人真事, 我依家個心好忐忑....

開少d 垃圾post 啦

仲唔快啲叫爸爸

佢有冇同你講:[屌你老母]?
如果有咁佢都好老實.